【突發瘟疫】【有片】美國甘迺迪國際機場有阿聯酋飛機降落，100人不適發燒，10人即時送院

生化武器

有啲人話係 airborne toxin
但係無理有咁多人一齊發高燒+咳

House

Mass Hysteria
“the rapid spread of illness signs and symptoms affecting members of a cohesive group, originating from a nervous system disturbance involving excitation, loss, or alteration of function, whereby physical complaints that are exhibited unconsciously have no corresponding organic" cause”

屍殺飛機

如果真係生化武器

中東三寶打擊就大

而家話有19個中左招
有d量完體溫冇發燒就放走左

28日後

好睇呀呢套野
博士好正

World War Z

血變

完全睇唔到講百人

病就咪撚上飛機喇 仆街

同某大紅人19youtuber一樣病咗上飛機仲要唔戴口罩拍片一鳩樣

四川辣王來踩踩點

Signs and symptoms:
Deep and intense cough
fever
Polyuria/diarrhoea(應該後者）

UAE 官方話係食物中毒，但未提供細節。

有人指出飛機曾停islam 聖地 mecca。而現時mecca正有一場流感爆發（flu outbreak）。

UAE dubai於一七年就有出事

Travellers have been issued a Legionnaires' disease warning after an Irish person contracted the disease on a recent visit to Dubai, international news reports said.

歐洲cdc發出退伍軍人病疾病警告

The paper said that as the source of the outbreak had not been identified, anyone visiting or living in Dubai could still be at risk of exposure to the Legionella bacteria.

並未找出源頭

Legionnaires' disease is a type of pneumonia that usually starts with flu-like symptoms, including fever, tiredness, headache, and muscle pains. These are followed by a dry cough and breathing difficulties, which may progress to a severe pneumonia.

一開始會有好似流感嘅病徵

Google mecca flu 係搵唔到咩流感爆發嘅新聞
但有講大規模朝聖會增加流感/呼吸道疾病爆發嘅風險

咩戲黎

睇左頭兩秒 見到架飛機
應該係 fringe s1e1